{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003607",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10049982",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 오릉한옥펜션"
    },
    "text": "このペンションは自転車のレンタルが可能で、荷物預かり無料サービスと無料朝食を提供しています。 全室では調理が不可能であり、入室は15:00で退室は11:00です。 送迎サービスは提供されておらず、幼児を含む人数の追加はできません。 無料Wi-Fiが提供され、ペットは入室できません。 朝食サービスはトースト、コーヒー、牛乳などの簡単なポテトが午前8:00から9:00まで提供され、別途朝食を楽しむことができるスペースがあります。 ペンション施設としては駐車場があり、現場の状況に応じて利用できない場合があります。 入室は15:00で退室は11:00です。 韓屋の客室であり、禁煙であり、バーベキュー場があります。 駐車も可能で、自転車のレンタルも可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションでは何時から何時まで朝食が提供されますか？",
            "answer": "午前8:00から午前9:00まで朝食が提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの駐車場はいつ利用できますか？",
            "answer": "駐車場の利用は現場の状況に応じて可能かどうかが決まります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは自転車のレンタルができますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは自転車のレンタルが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはバーベキュー場がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションにはバーベキュー場があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションには無料Wi-Fiが提供されますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペンションではペットを連れて入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は15:00で退室は11:00となっております。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ペンションの客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションには送迎サービスがありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペンションには送迎サービスは提供されていません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 240,
        "QA": 349
    }
}